記住發夢唔係打卡、刷社運profile

幾熟都好，唔好直認做過乜野

記住發夢，講下個夢係點樣咋。

人地問你係邊度，你講自己係屋企打緊飛機好啦